五大訴求 缺一不可

如果6月9號就撒回既話 唔會發生之後既升級行動！
就唔會有手足比人捉！被捕人士必須釋放！！

林病月餓 自己遲遲唔撒回 導致香港發生呢啲事情 所以林病應該問責下台

6月9號到宜家 明顯睇出警察如何濫權 監警會自己人查自己人根本就無用！ 而且黑警無編號 咁責任歸於誰？成立獨立調查還市民安心唔係更加重要咩？必須成立獨立調查/重組警隊！

中共所選既特首 根本無能力管理香港 並且香港人唔認同佢 基本法規定既雙普選必須馬上生效！

五大訴求 缺一不可

五大訴求 缺一不可

緊記五大訴求

The FIVE demands of the protest

1. Full withdrawal of the extradition bill

2. A commission of inquiry into alleged police brutality

3. Retracting the classification of protesters as “rioters”

4. Amnesty for arrested protesters

5. Dual universal suffrage, meaning for both the Legislative Council and
the Chief Executive

FIVE DEMANDS,
NOT ONE LESS.
LIBERATE HONG KONG,
REVOLUTION OF OUR TIMES.

被捕人士必須釋放！！

缺
一
不
可

缺一不可！